[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1229)

慢

SOR

慢 𨳒你老母閪

推依個

好耐無搶過

派我500了1001恭喜恭喜

巴打有冇心水

slow

原來cfu啟蒙老師係牙普

馬會大屠殺

麻友係雞

今晚100%

有冇清有心水
今日針了

閪乙主薩拉戈薩100%

頭場2:1

未睇 食埋嘢先

掉返轉

巴打有青爐？見你好中 想參考下

日清係邊度

針左

Quit ed

召喚日清

垃圾狗會nyc唔開盤....

紅色波2.5B goalllllll
Cashed!

8000>0

6000>300
半日

一場 綠雞 變0

跟左美巴兩口都針左 係咪我太燈

6000變0

做乜allin

係日假問題

準備返大陸針

我日假有贏 係咪我問題 我到依加都覺得好不可思議

入多3k 輸曬唔挽

Gchi

晏就晝啲日假我豬到傻
山口allin回本有突

第六口落一半
第七口輸曬

想羊

今晚買條3串4玩玩

閪船綠雞？

係呀屌

gun

都係平注上好

x2

再玩日假斬手指了

玩一個禮拜，上極都上唔到4千
仲要俾日假打返落500

我依加都縮晒注 妹緊上4000

點解同我一樣 我係上唔到2500
今日日假得返300

心急

忌ALL IN

樓下贏大錢

我

聖保羅又出黎害人

跟了

我諗住要你話害人既聖保羅

俾佢害左兩次
睇多陣先決定要唔要

莫迪對家係咪變大船

不了

想jump既買莫迪

搞掂度好

想g

想G

點睇

1-0
2-1
4-2

莫迪轉平手即屌

同路

足球過關 2x1
星期六 57
基斯迪辛德(主) 對 莫迪(客)
讓球
主[0/+0.5]@1.80
星期六 63
帕拉尼恩斯(主) 對 聖保羅(客)
讓球
客[0]@1.89

智蛇我1k上返2.4k

原來不經不覺無賭真錢兩個星期
原來世盃前戒賭真係好易

一啲痕既感覺都無

莫迪
瑞典
聖保羅
哥倫布機員
高士路
5x6

系

小注試運

第二埸角大

比日假d角逼害 想all in了

買咩？

西班牙-2照去

跟佢啦

100%!

挪假全大

樓主留tg

屌 訓撚左無度球 岩岩矮妹打黎

好在佢ot

美職頭場 角大

足球過關 3x4
星期六 58
薩拉戈薩(主) 對 紐文西亞(客)
半場主客和
主@2.50
星期六 57
基斯迪辛德(主) 對 莫迪(客)
主客和
客@2.18
星期六 59
紐約城(主) 對 阿特蘭大聯(客)
入球大細
細[3/3.5]@1.72

出左糧玩少少

靜

中左幾次莫迪伏
唔多敢買佢

勿ALL IN
日假更加玩下算

因為我戒賭

莫迪值得搏

諗住戒幾多個鐘

hi

無人信我D 100%呀

正定反

紅牛*

好似好耐無見一鋪蛇100%

佢日日都100%咖WOR

臨訓前睇中味決定既波
同dennis對左2場 紅牛同高士路和
一陣再度多次出
依定同矮妹食野

cls 今日 買黑社會 11.5b 買唔到 跟住買12.5b 開個12個 出黎 假撚到

我淨係見佢不停反手

你點SEE MY 100%

佢正手Wo今日
山口

莫迪

國際賽 我自己都睇唔切
我買左我老婆莫迪

萬夫莫迪

同路左一場先

莫迪 Allin 訓覺等收錢就得啦

屙幾多

10蚊

莫迪 villa朋友隊 50000000%

莫迪果場明明出面平手盤
馬會夠膽死開平半

有預感一陣即場殺巴狂中 問下水先

未轉 一陣仲有幾分鐘應該轉

莫迪..連登大船

今晚咁多友誼賽。馬會又得3場

大船係莫迪對家WOR
美斯出主盤

今朝日假輸左3000 有冇穩陣貼士起機

莫迪上船

召喚一鋪100%

法國都唔比買

Same

莫迪gel
訓教 起左身收錢

美巴第八口
跟唔跟好

跟左第六第七口 輸到賴屎

盤命中都高

跟對家

再買日假 斬手指 3500》600

當你唔跟美巴
佢就會中

3000》0
再入500起機

100%。搵你開馬會

迷美了 信多次

挪假不如買西穴

求馬會轉平手

半大黨召集

呢2日 半大黨 起機

1.莫迪[0/-0.5]
2.薩拉戈薩第一球

莫迪隊西波 , 898 la

雲加要莫迪 主隊不敗了

混合過關 3x4
細節
讓球 星期六 57 基斯迪辛德(主) 對 莫迪(客)
主 [0/+0.5] @ 1.80
讓球主客和 星期六 58 薩拉戈薩(主) 對 紐文西亞(客)
主 [-1] @ 3.65
入球大細 星期六 59 紐約城(主) 對 阿特蘭大聯(客)
大 [3/3.5 球] @ 2.00

上船了

sick ball

做完gym 感覺到要贏大錢

岩呀, 仲要前鋒2黃停賽

個個買閪波無人買友賽

要奶汗了

跟你羊

莫迪[0/-0.5]

gel

一鋪要咩

主隊cashed

西乙半大

同路人

GUN 一鋪蛇100%莫迪了

莫迪果場馬會唔轉平手盤既話
99.9% 主隊盤WIN

Nyc 半大要了

個個都賣料 雲加免費！, [09.06.18 23:45]
莫迪

跟住上

美巴好似無試過連輸3口 guned

客盤日

美巴出咩

豬豬well play

輕輕鬆鬆玩撚完
好耐冇見

又嚟

輸包上水未

醒返發現戶口一蚊都冇

書包睇好邊隊

其實主隊係莫迪嘅私家雞嚟喎

主定客

萬夫 莫敵阿

想g 雖然買咗

睇到美巴要咩鳥

莫迪係咪有人受傷 殘陣

包大人

有9.9$

前鋒2黃停賽

莫迪隊中只有兩名球員有傷，馬田艾寧臣肯定缺陣，基斯杜化侯根則要視乎情患情況才能確定是否落場。

閪穴有留意開？

後備多

買主隊果D戒賭算啦

主盤

半大

上次5分鐘 1:1跟住到90+都係11 未來幾十年都會記得佢

正式回歸第一炮
希望唔好做炮灰

莫迪呢兩個人無咩印象（我愛莫迪 莫迪愛我）
由2014年起就愛上莫迪

跟美斯巴

日假好難玩

今日西乙呢場如無意外係同華拉度列一樣..

包大人今日唔燈wo...Gun

大波波

Jump

勁中

屌你老母

jump

數飛 踢波

西乙半大有無同路

中風

90後跳樓亡 警檢賭輸波飛

【本報訊】九十後青年昨離開大埔住所後，登上附近屋邨高層躍下，被保安員發現倒臥一樓簷篷，當場不治，其母接獲通知，到場哭崩暈倒，需由救護車送院。警方無檢獲遺書，但在現場檢獲一張注額二百元的輸波「波飛」。

墮簷篷頭部重創

墮樓青年姓葉，昨晨十一時許，他前往大元邨泰欣樓一樓層，疑跨過走廊欄杆躍下，直墮一樓簷篷，頭部重創，倒臥血泊，保安員報警。救護員趕至，證實他已返魂乏術，消防員將其遺體抬回大廈內，警員聯絡其父母到場認屍，母親看到兒子屍體情緒激動，淚如泉湧，不停呼喊：「唔捨得你，唔好走！」更因傷心過度暈倒，由丈夫在旁攙扶，警員召救護車將她送院。

警方封鎖現場調查，檢獲一張馬會足球投注彩票、一副眼鏡及一對「人字拖」，但未有發現遺書，墮樓原因有待進一步調查。據悉，該彩票投注昨凌晨一場挪威超級聯賽賽事，於特林素與莫迪的對賽中，以二百元買莫迪贏，惟賽事終由特林素以二比零勝出。

多謝你

得我一個半大

all in咗薩拉戈薩
驚0:0主晉級

羊巴 今日再起機？

200 ［sosad]

針了

1 接納

2761 混合過關 3x1
讓球主客和
半場入球大細
第一隊入球 足球過關 3x1
星期六 58
薩拉戈薩(主) 對 紐文西亞(客)
讓球主客和
客[+1]@1.78
星期六 57
基斯迪辛德(主) 對 莫迪(客)
半場入球大細
細[1.5]@1.44
星期六 59
紐約城(主) 對 阿特蘭大聯(客)
第一隊入球
客@2.10

日巴 呢條之前既事？

上場薩拉戈薩射門控球嬴晒, 仲要有作客入球在手
返到主場點玩都得

最驚係0:0, 1:1, 打加時先嬴

唔轉盤穩了

要基斯 99%

焚燒書包抗議

其實依我所計算 容盤係好難輸 除非真係計錯

撐書包今日反底日

記住那關於魔笛的教訓

Sick ball

師父最後一刻買咗莫迪

容盤

同大船對咗好似

容盤啦

我叫左睹俠刀仔去踢基斯 因為候賽因

琴日贏左半膽 之後今日日假贏左大錢
已經起左機 推緊

莫迪中過2次伏，不了，skip

Cfu 同美巴對左

cfu莫迪

Cfu 近況大熱

秘魯 (世界排名 11)
點解我好似未聽過呢隊波既名

事後出嚟做乜鳩

cfu 0000先出點買

客盤啦,跟cfu,美巴今日廢JER

同左路 你自己小心d

秘魯都未聽過

完全一樣

美巴準備三連敗啦
跟左雲加客！

Cfu vs 尾巴

唔怕 西乙半大！！ 一齊羊

山口都係綠雞既4場私家雞

Hi 星星

秘撈同瑞典你要左邊隊

冇聽過秘魯都聽過法芬掛

又冇即場想補客W都唔得

今場俾美巴 gun左

聽過, 但世界第11, 比錢買番來?

美巴 輸包vs雲加 師父

四幻神又內戰 不過星星未出手

唔準你咁話美巴

我都買左主盤

半場波強
基斯迪辛德0:1莫迪
薩拉戈薩1:0紐文西亞

世界大戰

買左主隊 睇下可唔可以介到賭了

兩邊都有燈

球會賽 20/02/2013 基斯迪辛德 5:0 莫迪
歷史重演ok?

咸豐年前嘅事

奠迪莫迪 萬夫莫敵

聯賽對過2次ONLY

其他練習賽就唔好計啦

但雲蛇出名一定有錢收

想睇一次 眾燈神心水羊眾大蛇心水

睇下邊面盞燈光啲了

豬半

繼續燒書包

你要出Ng
用自己必殺技拎返哂

唔好咁 比D信心啦美巴

應該有半格食

黃俊同路記錄
1. 紅牛半大❌
2. 廢城半大❌
3. 廢城全大❌
4. 水手半大❌
5. 山葉第2球❌
6. 山口半大❌
7. 山口2th goal❌

黃俊心0投注燈區
1. 臭腳12.5s ❌

日清投注黃俊對家區
1. 綠雞第一球❌

瑞典前幾場無攻力 可能今場會生性

一齊絕地反彈啦

cfu 瑞典

但秘魯狀態fit爆

今日跟你第三口

秘魯d近況咁好，好似好著數
但瑞典嗰種廢

改新聞

大波咪得 爭咩

希望今次中

same

檢獲一張馬會足球投注彩票、一副眼鏡及一個書包

瑞典仲係滿員傷兵 休息緊等世界盃

依家練防ONLY

聽日又有晉級可以收息

再次發誓以後唔賭日假

會員黃俊呢

兩場都全大未

半大jump

球探冇紐文西亞個場既

針咗

迷美斯

書包

0030美職 半主 主勝

佢好似買咗西乙半大

邊個拯救倉生

莫迪睇嗰勢食撚滑

半大gel

秘魯個勢好勁。。。仲要受讓。。。

西乙買左主又輸

各位手足我起定炭爐 呢兩場再輸可以關門窗訓

西乙大波未

明顯引客 瑞典高一班

香港

0-3 ! 阿塞拜疆

兩場閪波 買細點輸

紐文西亞入未？

你買主？

秘魯唔廢囉…

想跟

點睇得出瑞典高一班咁多

Goal!! 1-0 芬蘭

你買半大？

西乙半大有無機

同路 入波未阿

黃俊買咗

原來我俊買咗半大 手足買咗嘅真係可以針定先

屌 唔撚想講野

客+1呀

美職半大

基斯迪辛德入未

起得兩腳 難d

好撚型呀 買左馬會冇開既波

美職角大ok?

就入

莫迪咪撚逼害半大啦

馬會無得買果d咁入得
唔知有得買果d會點

gun
Btw尋日跟咗波蘭大波，thanks

通常都會 一球起兩次止

細

西乙快入

屌 佢邊到講嫁？

大波

莫迪被撳屌

尋晚場大波中場訓左
估唔到會中

莫迪屌入幾球先啦

西乙叫都唔想叫
又針

上幾個post

巴西2-0!!!!!!!!!!

反手gel?

西乙一定唔會半和

又反手

今場黃俊買左咩

黃俊係新燈神?

有冇買基斯迪辛德

唔知

日清係

挪超西乙大波已死

唔入就俾人入啦

1:0

有無人角大9.5

真假b

好似淨係買咗半大

西乙主隊無撚射過門 針

聞西1:0

你又買半大？

紐約城

咁都唔入

買主

邊隊

星sir好似買主隊

佢又抄名又煩

機師

普b 針ed

買唔切亞特

半細準備cashed

block左唔洗煩

因為0:0 都係主隊出線

全部壞曬

跟唔到了

又要叫半0全3

買左咩 睇下係咪同路

笑4, 主隊單刀, 唔射

力架

唔入波腰斬啦好嗎

主場都玩守.. 鬼唔望佢俾人絕殺搞掂

唔係又劇本呀?

想問係咪壞左d咩

半大呢屌

邊場

挪超細波易到 2.5s cashed

屌莫迪2.5B 針

冇入我青爐咩

屌你老母 比人㩒屌

薩拉輸咗佢
主場都咁消極
客入一粒收佢皮
好難睇

薩拉戈薩 我屌你老母

1粒都冇點賭啊

好似冇乜人賭波咁嘅

假波jump

買左莫迪 輸左就jump

十二點買左兩場單 兩場一粒都未入

因為1:1 要打加時
肯定教練話要控球留體力啦
下半場尾段會來料架啦

悶到訓著了

薩拉半主呀屌你老味

輸到得返60蚊

莫迪咪撚㩒屌好喎

因為好多人都jump曬

唔係cashout 咗咩日清

2角

腳都未起過 點半主呀

唔開半大邊有錢買頭場馬

日假後好多時都係咁

賺50 now only
入返150入去

留力跑馬掛

晏奏日假 波台死幾多手足

有冇秘魯陣？

屌你夠膽三場 半場波膽 0比0

想問下

挪超半主ok?

ok

半主全主 OK

美職冰角

莫迪㩒屌唔入對家入啦

狗會開得既都係半場0:0

買10蚊下3場00過關先

靜到唔知開左波

平時有今日唔記得買

紐約城禁住黎屌

三場12點既友誼都有波入 塞爾維亞仲要4:0

反手？

1c

垃圾薩拉
on9

屌
又斷一關

串咗三場0:0
頂住

半大呀美國波

差一關

雖然all in薩拉
但係好想客隊絕殺收薩拉皮
咁垃圾不如留係西乙喇

半00黨大勝

Feel到莫迪被人入了

48

中場休息點比人入呀，一入來就伸手黨問人買咩，呢家就反手

到最後撰左莫迪 輸左飲恨

要唔要馬水

好喎 咁早度好？

你出了沒

決定聽日場場都買四連環

妹完未

叫糊

nyfc入未

頂住

全部0:0

阿特蘭大聯 俾D力量黎

比分網壞左. 全部000000

好快全部1:0

你老闆
全撚部都0：0

屌條友係咪咁痛

美職果場幾角

1:0。 5角

2

聽日即場再度多次
有矛tg

nyc肯入未

你direct我定咩

冇起腳但有兩角

入左好多青爐 認唔到邊個係你

瑞典定秘魯好 決定唔到

咩呀
你比你個個tg我？

毫無疑問 客盤

早排場場$10四連環
經常針足全日

買曬兩邊冇得輸

好彩買唔到9.5b

你係邊出水

0-0-0-0-0-0-0-0-0-0-0-0-0-0

thanks 巫蛇

塞爾維亞炒緊玻利維亞4粒，

咁日本究竟有幾廢呢

學雲加話:又收錢

NYC 連c呀

諗住私下比
依到唔係好認得其他人

針晒都係一舊水 應該還好 不過四連係咪10蚊注通常得幾百蚊

0000000000000

0射 nyc

000000000000000

瑞典

世界盃買小組一二名 都實冇死🤔

美職擦角啦！帶個波去角球旗到啦

頭場潘狗w大大力屌落去

1.5 見到都唔開胃

Hi

全0-0。。。

度球味

半格

好攰5想度

等緊強強嘅3x1 500000%

單式唔會死人咩 我次次複式

nyc冇射過門做乜9

一陣食完野度度佢

複式唔會死既咩

挪超細波易到

強強青奴係咩

主隊隻力架想點呀

單式太難中。。。

開跑會有兩倍

秘魯派$波

nyc贏波都成問題

紐狗屈到將隻角先麻煩你

你踢咗我之前 ？

閪穴唔識入波

一唔買莫迪就禁住人屌

點解莫迪個場好似好細咁, 係咪標準足球場來

我無踢過人

你踢咗我

豬光豬淨

55

成班垃圾踢咁乜

E候賽恩入波味

好好笑 全部0-0馬會cashed

係咁妹, 睇個勢真係似00

第1場我潘
第2場我潘
第4場都係我潘

1-0

基斯1:0

10?

果然莫迪真係垃圾

莫迪我屌你咩

GOAL!!!!!!!

基斯入波

GOAL!!!!!!!!!!

西乙入未

萬夫莫敵

基斯goal

美巴好野

一講就比人入

100% goalllllllllllllllll

全部主隊同我馬上入一球

講完即刻10

nyc冇撚得救

出左公海未

垃圾莫迪

機師練心時間

美假刷C未

on9屌你老母莫迪識唔撚識踢波屌你老母閪

秘魯啦

莫迪反杯啦

係要屌班撚仔先識入波

每場買W好過啦 中1-2場番本

真係唔小心訓著左.. 都仲未有波入

最好莫迪個場基斯2:1 買左大波

莫迪新聞召喚

唔係48分鐘難D

比人黃牌左
候賽恩成日入波的

同意牙手足

馬會真係收到風特登唔轉盤平手盤, 0.2倍都唔益你, 真係幾奸到出汁...

點解唔上半場入

莫迪邊有得輸gel定頭等佢cup都得

No ok

批准

西穴比多粒

買左基斯同大波

唔ok 因為大注係盤

薩拉打假波
幾球幾碼唔入
客絕殺收佢皮
報應

2018年啦, 重買莫迪

NYC 快入

西乙大波無望？

莫迪又害死賭仔了

再鋒利既莫迪都有閪既一日

狗俊>書包/雲加/星星

聽日咁多場 最易賭係第2場第6場
我潘做膽

莫迪反cup呀

西乙主隊俾人入.. 爽... 抵死死守

買左4舊 邊棟樓最近

屌你啦

HAHAHHA

你講完即入

屌你老母莫迪射咗十尻幾萬腳一球不入，空難死la,蘇斯克查你教d咩波

非常好

篇新聞 聽朝好多人要跳樓了

屌美職兩隊bbq

比你講中

閪乙客好波
薩拉報應呀
輸錢開心

成3千大波位手足

你住邊

莫迪正臭閪,你老母生舊叉燒好過生你地班撚樣

長買莫迪對家就岩了

同我快d 入波啦

維多利亞

雲加又準備收錢

都幾近我

呢到好多痴線佬 我鍾意

狗俊 係咪要撚左秘魯?

買客盤戒賭啦屌你老母臭

這 就是莫迪

全黨死清光!!!!

快撚d 大波啦仆街

NYC 絕殺啦仆街

應該唔會輸
1:1 打加時

跟住加時先嬴佢

In 美巴 we trust

買親莫迪都輸

莫迪又假到咁?, 過哂D人, 入埋禁區都唔射, 傳番出禁區頂, 屌, 假波都交下戲啦

屌.. 原來1:15 開波... 買唔到半和.....中撚硬啦屌

莫迪唔入比人入

01

半主jump
仲買唔買主勝好？

你又點撚樣

基斯迪辛特100%

唔入俾人入啦挪假

屌佢老母

依隊野好撚on9

一鋪蛇100%又針

原來無即場
慳返

閪穴奇蹟大波

西穴唔係01咩

外國巴打？
不了咁撚廢

岩先門前單刀3M, 又係唔入, 莫迪廢到

他前往大元邨泰欣樓一樓層，疑跨過走廊欄杆躍下，直墮一樓簷篷，頭部重創，倒臥血泊，保安員報警。救護員趕至，證實他已返魂乏術，消防員將其遺體抬回大廈內，警員聯絡其父母到場認屍，母親看到兒子屍體情緒激動，淚如泉湧，不停呼喊：「唔捨得你，唔好走！」更因傷心過度暈倒，由丈夫在旁攙扶，警員召救護車將她送院。
警方封鎖現場調查，檢獲一張馬會足球投注彩票、一副眼鏡及一對「人字拖」，但未有發現遺書，墮樓原因有待進一步調查。據悉，該彩票投注昨凌晨一場挪威超級聯賽賽事，於特林素與莫迪的對賽中，以二百元買莫迪贏，惟賽事終由特林素以二比零勝出。

馬會分析都講撚明莫迪 仲要買

你唔明朝先講

殺巴出咩 閪穴好似中左

說好的萬夫莫迪呢

3場半00/// 我唔信國際賽唔係

澳洲果場假到 。睇到係到笑 88.90。2球烏龍開大

唔好意思呀
巴西2-0!!!!!

講到莫迪贏硬咁 馬會仲開咁過水比你咩 開善堂呀？ 傻鳩先買莫迪

莫迪真係買親都未贏過 不如比半格我啦

垃圾薩拉

屌 換走左候賽恩 莫迪已死

莫迪杯到我幫樓下含撚

薩拉真係好撚離譜 又單刀又空門都唔入 ...

莫迪比狗屌左了

on9假波迫害

聽明整返個網上投注先 成日睇到食唔到 嬲尻

今日剩係追馬會對家都贏4 5注

日*

莫迪真係5爭氣

主gel了 莫迪輸撚硬

整埋銀行轉帳
方便好多

有冇人買左三場半場0:0

主盤易撚到,食撚滑

咁樣害鳩人

我都睇到 斯基果場可唔可以照辨煮碗？

Cash in

警方封鎖現場調查，檢獲一張馬會足球投注彩票、一副眼鏡及一對「人字拖」，但未有發現遺書，墮樓原因有待進一步調查。據悉，該彩票投注昨凌晨一場挪威超級聯賽賽事，於基斯迪辛德與莫迪的對賽中，以二百元買莫迪贏，惟賽事終由基斯迪辛德以二比零勝出。

基斯迪辛特下盤全格 cashed

球證都買埋主, 咁都越位 ?

之前有 但戒撚左賭 ac都冇埋 係世界呢排先玩返

串左兩場單 頂住呀

盃*

西乙頂住客WIN好了. 唔好俾垃圾主隊晉

on9on9on9on9侈侈侈

係啦開返方便好多
有時戶口無錢又有大蛇出水
馬會又關左門真係好唔方便嫁

Sweden果場妹撚到

莫迪爭下氣la

墮簷篷頭部重創
墮樓青年姓撚，昨晨十一時許，他前往大元邨泰欣樓一樓層，疑跨過走廊欄杆躍下，直墮一樓簷篷，頭部重創，倒臥血泊，保安員報警。救護員趕至，證實他已返魂乏術，消防員將其遺體抬回大廈內，警員聯絡其父母到場認屍，母親看到兒子屍體情緒激動，淚如泉湧，不停呼喊：「唔捨得你，唔好走！」更因傷心過度暈倒，由丈夫在旁攙扶，警員召救護車將她送院。

警方封鎖現場調查，檢獲一張馬會足球投注彩票、一副眼鏡及一隻強，但未有發現遺書，墮樓原因有待進一步調查。據悉，該彩票投注昨凌晨一場挪威超級聯賽賽事，於基斯迪辛德與莫迪的對賽中，以二百元買莫迪贏，惟賽事終由基斯迪辛德以二比零勝出。

莫迪屌你老母啦 我收半格都夠了

強強小注，仲頂得緊

莫廸完場1-1 下盤收半格

以二百元買莫迪贏 U

Agger

莫迪入唔入波呀賤種狗

雲加又收錢

收錢王雲加

想問兩隊入波未

塞爾維亞果場入撚到五比一

挪威=假波溫床

11

真係劇本 1:1 打加時

1:1西乙

11...

屌你老母.. 真係1-1... 西撚到.. 又想和波加時晉級

1:1

你老母西穴黎你老母臭鳩

點解唔係莫迪果場

半場兩隊都入咪開心 屌

入多粒呀西穴

屌真係1:1
閪乙

兩隊是但入粒唔打加時啦

快2:1！

入多粒全大，求支持

點解好似無人賭走地Sweden

西穴2-1支持

瑞典FG 轟呀

瑞典羊硬

想入1.5b

挪超快撚啲NBA啦

十大

無啦啦一邊升另一邊唔跌？姐係馬會無啦啦加水比你，有無咁純？無咁純！

冇野好賭. 又冇角.. 大細又低中位. 又唔似有波入
頭3場0:0半場 呢場仲加妹下妹下. 99%都係

Nba已入

西乙客絕殺啦屌.. 咪俾垃圾主加時晉

莫迪劇本100% 90分鐘連入2球

咩APP 成日有人用呢個既

莫迪 永久blacklist

90後跳樓亡 警檢賭輸波飛

【本報訊】九十後青年昨離開大埔住所後，登上附近屋邨高層躍下，被保安員發現倒臥一樓簷篷，當場不治，其母接獲通知，到場哭崩暈倒，需由救護車送院。警方無檢獲遺書，但在現場檢獲一張注額五十元的輸波「波飛」。

墮簷篷頭部重創
墮樓青年姓日，昨晨十一時許，他前往大元邨泰欣樓一樓層，疑跨過走廊欄杆躍下，直墮一樓簷篷，頭部重創，倒臥血泊，保安員報警。救護員趕至，證實他已返魂乏術，消防員將其遺體抬回大廈內，警員聯絡其父母到場認屍，母親看到兒子屍體情緒激動，淚如泉湧，不停呼喊：「唔捨得你，唔好走！」更因傷心過度暈倒，由丈夫在旁攙扶，警員召救護車將她送院。

警方封鎖現場調查，檢獲一張馬會足球投注彩票、一副眼鏡及一包出前一丁，但未有發現遺書，墮樓原因有待進一步調查。據悉，該彩票投注昨凌晨一場西班牙乙組聯賽賽事，於薩拉戈薩與紐文西亞的對賽中，以五十元買半場入球大，惟賽事終由薩拉戈薩以零比零完半場。

係咁睇㗎咩。。。

日清都針埋

soccer pro

G持

up乜9。。。

發現殺巴同巫蛇一樣水

閪月同我快啲3：1

其實就未完場 巴打都係收番埋先啦

有即時馬會賠率紀錄?

警方封鎖現場調查，檢獲一疊馬會足球投注彩票、一副眼鏡及一包出前一丁，但未有發現遺書，墮樓原因有待進一步調查。據悉，該彩票投注昨凌晨數場日本及西班牙賽事，於薩拉戈薩與紐文西亞的對賽中，以五十元買半場入球大，惟賽事終由薩拉戈薩以零比零完半場。

叫足智寶

秘撈入波未

即時轉帳就不了
好易失控

屌奶 比主隊有得打加時

瑞超再爆假波案，瑞典足協周四喺哥登堡主場對AIK蘇納的瑞超聯賽賽前，發現一名AIK蘇納球員收受賄賂，有意喺比賽中以差劣表現而令AIK輸波，足協即時取消呢場比賽，馬會足智彩亦已宣佈球賽無效，所有投注退款。瑞典足協秘書長史祖史蘭特話今次喺瑞典頂級聯賽出現呢個情況，足協絕不能接受；據報瑞典警方已介入調查，但暫時未有公佈有冇球員被捕。

SORRY 原來係睡超

客絕殺快

盤王AIK

莫迪gel

二比零

西乙俾多球

一打膠接實

g chi

莫迪再尻見

成班放軟晒等緊加時啦

唔知點算好

咪又係足智寶

入多一雞追數

行定去ifc

買瑞典NG

下次加油

笑4 好買唔買買莫迪

ifc

Nyc針埋 無咁激氣

我相信薩拉會戰勝歸來 快撚啲2:1

兩隊等緊打加時啦

當比錢買經驗....
馬會平半企硬唔轉.....出面大世界一早開平手...
就唔好上盤啦....

落後刷角喇

咁樣通常要入多30k

西乙客絕殺.. 好波... 主隊垃圾抵死

GOAL 西乙大波

1:2 goal!!!!!

1-2

好波客隊

Goallll

臭薩輸埋

12

小星星講中了

瑞典即場1.5b

又羊錢

笑9 me? 半0全3
今日旺撚到

中呀

唔好意思 燈咗主隊

買左2K主WIN都係咁話..
冇撚心贏唔好俾佢贏

Gun了

講完呢句多數JUMP

想lm

nyc屌你豬埋

舍身攻擊

差尾關

老老實實 邊有所謂經驗
同一個盤同一個水位都唔一定開一樣
有經驗之談個個老手都正數啦

好旺

ALL BACK 巴又中

幫你集氣

絕殺你老母臭閪

好似岩岩有人jer allback巴

我信邪不過
幾次馬會企硬2.05, 買完都會jump 哂

紐聞閪亞都唔識
好打極有限LA

似秘魯fg

上場半2全2. 今場半0全3

40分鐘無4c真係扺輸

西乙大波cashed

抵啦薩拉 買左你都咁話

使鬼睇盤 莫迪咁撚廢

薩拉繼續係閪乙
上半場消極比賽，作客一球在手
下半幾球空龍唔入
你輸係報應

-4c

莫迪你妹到尾好啦

呢啲好邪

唔買秘魯唔好話你sick ball

Same road

要跟了

瑞典都係2.05 平半上盤 同莫一樣
完場對結果

見佢上場作客都有D料到先買佢..
點知去到主場就唔撚攻.. 抵佢

講真, 如果法例規定唔洗賭馬會, 好多人都已經正數啦
狗會場場抽水, 令到你勝率要比平常再高先可以正數...長賭無著數

性保羅有平手

西班牙半大

唔係話gel 等大家得個知字姐

買莫迪既真係要戒賭
唔想見到又多個拎飛針

好撚野莫迪

好 1-0ft

亞特幫手刷角啦屌

狗會係咁狗架啦
我成日覺得要賭就去澳門賭

1 0 FT

返嚟屌瑞典

多謝雲加終於贏錢啦

莫迪又想害死人

射咁多腳1c都冇

我幾燈
3.秘魯下一球

美職請刷C

賭場仲昆錢

個盤都係開主 唔識睇怪誰

原來係你

賭馬有咩唔係賭運

用火化左張飛先jump
一日入四次錢都無綠字

起馬抽小d水先

好一個莫迪

瑞典快入

賭場

咁又唔一定
你咁講外圍莊仲有得做？ 大把人正數既話

唔盲跟美巴 抵輸

不了 應該係秘魯

真

molamola

peru得速度 埋門唔掂

美巴

賭場起碼多數賭足先啦
狗會d半一盤 平半到 得1.8 1.9
仲要多數w半 比狗賭真心

反擊夠做

thanks 美巴

美職停c間

美職開到9.5b，抽一個幫我含

Thanks 美巴

瑞典依場唔同, 狗會跟大世界初盤平半

莫迪果場大世界平手 上盤 1.8 下盤2.05
但狗會 開平半, 上盤2.05 下盤1.8, 死都唔轉平手

開下盤狗會就賠少0.25

聖保羅點睇

此言差而 和波半格照奶

Lm

直屌左win

比莫迪迫害個幾次 所以唔買

正呀

咁你覺得係開咩

今朝跟美巴兩場針左6000，頭先信念唔夠跟得1500 知錯了

秘魯應該可以等到0.5/1

冇c 仆街了

又一場0:0

單刀射龍門 屌你老尾

日假冇法

支持

-2c

你買莫迪都係貪佢足水姐
馬會醒，知你會博佢高幾班

墨西哥+1

連c雅召喚

屌你瑞典射得少但球球到肉 球車身嚇撚死

連C啊 好耐冇見 整多Q Okay?

同路咪跟...對左買細D

8c

日假不可一不可再

Alt 幫下手刷啦屌

開頭贏贏下你就會以為自己好勁，然後

呢埸應該丹麥小勝

岩岩係咪有ching -2c 加油

我連輸2個星期 終於中返注挪超

角大一齊叫

我出都係出莫迪，假唔假波都無得估
本身諗住買今晚波，都係拎錢走算數

同包大人同路贏錢

買唔切慳返 聽日支持13笑

紐約城快cup

0:0/0:1

有無人同我一樣等緊0.5/1

美巴錫淡先

巴打個名...同左路

度度賭都係咁 長賭必輸
你買注數愈多 輸機會愈大 除非你有無限本
寧願重屌1 2場重心

仆街 岩先落機買唔切呢埸

識啲野

C ar

分散投資 唔allin 就OK

輸得多姐

瑞典🇸🇪

-1 c

9c -1

-1 CCCCCCCCC

笑你老母 追擊了

美國佬角大未

上呀 弟兄們 -1c

13笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑
我潘啪啪啪

十三是個好騎師

有冇人即場買左無入球

Ccccc

C

瑞典呀

留名睇潘狗do something

Do硬

依D世前友賽除非好似之前葡萄牙受讓+2咁離譜, 否則根本無得睇.

嬴輸又無影響, 又無鬥志又唔會博命

但咁多場友賽都係集中偏向主隊嬴

博機率都係小注博主勝ga ja

btw, 仲有4日世界盃, 留子彈買世盃好過啦

完

秘魯半場0:0易撚到.. 又買唔到

刷多1c出頭埸馬心水

1

10c

1001

角已大

瑞典半00 先過一關

goal 9.5b

角大